環保時報依家屌柒班強姦犯 敵人反對的cctai快撚啲去做啦

成班唔用腦敵人講乜就反乜
唔合理嘅事敵人指出唔代表你就係做得啱
有無諗過係你做得太戇鳩
連敵人都睇唔順眼呀

又一傑作
黃色強姦圏

將做/唔做既決定權畀左敵人本身就戇鳩

Agger

Update唔切
黃色強姦圈咩黎

-O-O

曾鈺成讚《願榮光歸香港》高質

首榮光都要收皮

黑警: 連登成日屌我地 證明我們做對了

第四，就連中國都支持我哋參加加泰集會，華春螢都講到咁，證明係世紀大伏，即係會有直接影響,凡敵人支持的,我們必反對。

華春螢話你唔呼吸都係錯
唔通又走去閉氣咩